如果牛屎佬平時有做開運動 我唸應該真係死幾件

請大家強身健體

容乜易心臟病發 渣ga